蘋果日報 新聞 20200628 星期日

蘋果日報 新聞 20200628 星期日

頭條

人大今開會 條文後日通過 駐港公署7.1運作
違國安惡法可囚終身
葉國謙：舉美、英、港獨旗犯法
陳弘毅：港若動亂 中央會出手
美制裁禍及公司銀行「辣到冇得頂」
鍾國斌：《自治法》嚴重威脅商界
美限京官簽證 參議員促追加制裁
聞立國安法 曾國衞：渴望已久
抹黑圖避罰 黨媒狙擊陳方安生
03年以來 7.1遊行首被禁
民陣指全世界見證港人權倒退
上訴失敗 今反惡法遊行取消

=============

要聞

爆眼教師告別女拔
「師生緣盡痛過中槍」
法治課題最難教 公民抗命變禁忌
醫護或須宣誓 醫生協會：不能違背良知
言語治療師工會播民主種子
狼逼羊反 繪本向童說抗爭
無綫包辦7.1升旗禮製作 港台無份

==============

港聞

暖化擾冬眠
懶蛇變活躍 頻現鬧市
最年輕蛇王 重視保育
行山自保 打草可驚蛇
放歸郊野 地點剩40個
話你知：「御用蛇王」20年未加價
燒焊後斷裂砸冧支架
工字鐵飛墮殺棚工
物流署墮口罩騙案 四人被捕
涉毆繼父 李偲嫣子還柙
港府拒資助外傭檢疫
人蛇竇撿60萬元沉香
疫下商戶系列 二之一：
客量大減 小店尋機會求存

==============

國際要聞

逾百大企業聯手抗議逼改革
失廣告 fb讓步規管假資訊
康城網上廣告節
商戶強調反歧視
特朗普簽行政命令阻毀文物塑像
《阿森一族》停白人聲演少數族裔

==============

兩岸要聞

拒參與削武談判 暗中加碼
中國增30核彈威脅全球
京以大豆威脅華府
台向美購46枚新魚雷
華諜竊美機密罪成
澳突擊搜親中議員
內地教導種植 團購種子
大麻論壇20人判監 港男主腦在逃
維族棟篤笑名嘴 吸毒毀演藝生涯
川洪災3死12失蹤
長江中下游告急
高雄市議長出殯 3,000人弔唁
兩度檢測呈陰性 京男確診

==============

國際新聞

全國校長制訂 涵蓋網絡資助
英學府頒安全指引 阻中共干預
俄暗花收買塔利班殺阿富汗美軍
歐盟擬通關後禁美國旅客
眾院通過華盛頓特區升格為州分
愛破政治僵局 三黨組政府

==============